揸熊過夜既手足聽日反手牛又執錢

利申：冇貨，應該準唔燈

多謝大佬，你同麵爺都睇好我注put又數錢鳥

strong hold熊啦 洗乜反手 唔好害人好喎！

我有貨先燈，睇麵爺頭

小心俾人夾春袋

你咁講我好撚驚

好嘢又成功引牛

買左put

聽朝唔理啦 開市放左put 先
以後玩衍生控制1千蚊內在

1千有咩玩 可唔可以跟你揾食

放前單聲喎唔該大佬

有啲幾十蚊幾百蚊有一手啦

麵爺話買call

自損一千，損敵三萬億，毒撚過化武

今次認真 唔係燈

求雲哥教學

下 點教……??? 落單買囉

睇語境即係星期一反彈星期二再跌

屌你老母

收嗲啦仆街